究竟一個奶皇月餅成本幾貴？

如題

鋪租
名牌
人工
材料
來貨(倉存,保鮮,運送)

自製咪skip剩來貨e part

又一個以為成本=原材料嘅on9仔